《紅衛兵運動》

每人手執一本毛語錄！
學習毛主席教導的智慧！
堅決抗爭到底！
打倒霸權暴政！
革命無罪！